SOGO﹕銅鑼灣店顯示屏每年收入5000萬

明報專訊

近月本港零售市道持續好轉，大和發表報告，引述利福國際（1212）管理層出席投資者會議時表示，預期旗下旗艦商場銅鑼灣SOGO今年第四季表現繼續改善，會議上管理層提及剛於11月3日開始運作的銅鑼灣店大型LED顯示屏，每年將可貢獻5000萬元收入，較過往增長1.5倍。

大和報告指出，利福國際管理層透露公司香港零售市場發展及復蘇，指銅鑼灣SOGO在2017年第三季同店銷售有低單位數升幅，預料第四季最少會有中單位數升幅，銅鑼灣店LED大顯示屏11月3日營運，預料每年帶來5000萬元廣告收入，高於過往使用傳統廣告板時只有2000萬元收入。

第4季收入料中單位數升幅

大和將利福目標價由12.8元上調至13.7元，評級維持「買入」不變。

大和現預期該股2017年同店銷售會有復蘇，以市價不昂貴，因此重申買入，將估值伸延至2018年作基準，大和料利福2017年賺18.55億元，2018年純利為16.85億元，2019年升至17.44億元。

報告又稱，利福啟德項目續目標在2020年開幕，當中包括兩座，每個樓面50萬平方呎，一個作為崇光百貨，另一為有寫字樓在上的購物商場。

劉氏發發

支那詞